\chapter{THỜ PHẬT} % (fold)
\label{cha:chuong_bốn}
%==============================================================================
\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Các vị tỳ kheo, tỳ kheo ni, thiện nam, tín nữ nào luôn luôn làm tròn phận sự, biết ăn ở theo chính giáo, biết noi theo đường Chân Lý, mới đang gọi là những người biết tôn kính, thờ phụng, sùng bái, cúng dường Như Lai bằng cách cao thượng''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{LỜI PHẬT DẠY}
% chapter chương_bốn (end)
%==============================================================================